
                      En general bien...un poco lenta, pero es d esas películas q se crea tanta expectación q crees q es un peliculon y es entretenida sin más...un Superman deprimido q pide un abrazo durante 2h y media hasta q lo consigue....gran logro. Kevin Costner tiene un papel tan corto q en vez de un papel parece q le han dao una frase y Russe Crowe no m ha gustado nada....
        
            